{
    "question": "Fatamorgana ternyata semunamun indahnya tiada terkira patuhilah selalu nasihat ibumu agar hidupmu tidak sengsaratelaahlah struktur penyajian bahasa pantun diatas",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tak tau saya tak tau maaf</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bacalah-penggalan-novel-berikut-dengan-saksamamatanya-masih-tamp-879",
            "question": "Bacalah penggalan novel berikut dengan saksama.matanya masih tampak sembap karena semalan tidak tidur. garis kesedihan di wajahnya masih tampak jelas. wajahnya menyimpan beban teramat berat karena peristiwa itu. direbahkan badannya di sofa sambil mencoba memejamkanmata. mencoba tidur di dekat kotak koran. seandainya mas oji ku larang pergi, tentu tidak seperti ini jadinya, pikirnya.latar tempat penggalan novel tersebut adalah . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di ruang tamu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna penggalan novel tersebut terdapat kalimat \"direbahkannya badannya di sofa sambil mencoba memejamkan mata\"</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kalimat-yang-sesuai-menggunakan-kata-kata-berikuta-tera-222",
            "question": "Buatlah kalimat yang sesuai menggunakan kata kata berikut!a. terancam punahb. transportasipls jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>A. Harimau Jawa termasuk spesies hewan yang terancam punah.</p><p></p><p>B. Mobil,motor,kereta api,bus adalah alat transportasi.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu</p><p>semangat belajar:D</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hai-danu-bagaimana-kabarmukata-sapaan-dari-kalimat-di-atas-adal-984",
            "question": "Hai danu, bagaimana kabarmu?kata sapaan dari kalimat di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata tanya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-berikut-karakteristik-188",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n\r\n1. Berikut karakteristik drama adalah...\r\na. Dialog\r\nb. Hiburan\r\nc. Permainan\r\nd. Tablo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dialog</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. Dialog <br>Drama disajikan dalam bentuk monolog atau dialog.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-tentang-warta-penting-perihal-isi-iklan-elektronik-790",
            "question": "Apa kesimpulan tentang warta penting perihal isi iklan elektronik di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Isi Iklannya mana kak?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-permintaan-saran-yang-tepat-dalam-kata-pengantar-karya-tu-103",
            "question": "Kalimat permintaan saran yang tepat dalam kata pengantar karya tulis adalah \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penulis mohon kritik yang membangun untuk perbaikan karya tulis ini.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyak-pelajaran-dari-luar-negeri-yang-datang-ke-indonesia-untuk-600",
            "question": "banyak pelajaran dari luar negeri yang datang ke Indonesia untuk belajar batik hal ini menunjukkan bahwa seni rupa daerah dari memiliki fungsi sebagai media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pendidikan dan keberagaman budaya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komunikasi antar negara,pemersatu dalam perbedaan dan dapat meningkatkan kesejahteraan dalam perbedaan antara Indonesia dan negara-negara lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu lheeee</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-manfaat-energi-listrik-bagi-kehidupan-564",
            "question": "Sebutkan 3 manfaat energi listrik bagi kehidupan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.sebagai sumber penerangan </p><p>2.sumber energi penghasil panas</p><p>3.sarana hiburan</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-unsur-penting-dalam-cerina-fisik-dan-non-fisik-103",
            "question": "Sebutkan unsur penting dalam cerina fisik dan non fisik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur cerita fiksi</p><p></p><p> Tema, yaitu gagasan atau ide dasar yang menjadi landasan suatu karya sastra yang terkandung dalam teks. Tokoh, yaitu pelaku dalam cerita. Alur/plot, yaitu urutan kejadian cerita. Konflik, yaitu permasalahan-permasalahan yang dihadapi para tokoh dalam cerita.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}